2233 警方警告示威者立即離開金鐘一帶

警方警告示威者立即離開金鐘一帶
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

大批示威者現時仍佔據金鐘夏慤道行車線，嚴重影響附近一帶交通。示威者用丫叉將硬物投向政府總部，更用鐳射光線照射於政府總部佈防的警務人員，威脅在場各人的人身安全。警方警告示威者必須停止違法行為，立即離開。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時33分

再唔散認真會出事

返屋企!

返屋企啦

屋企要人

唔好戀戰 走啦

又係丫叉

走未呀你班鳩企撚樣

做咩冇左清場兩隻字

成班行行企企又唔走唔知為乜

回家啦

做乜鳩..

Be water 各位小心

返屋企

仲爬緊水馬。。。。。。。。。。。

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！

丫叉係做乜鳩

行完就走啦 你留係度根本局住要清你場
和理非一日咁多好冇

留係度都算 玩乜鳩丫叉

點解硬係要磨爛蓆

競猜818送頭人數

散
現場手足大叫"一齊返屋企”

唔好俾班警鬼做到野

已經講明清場 唔走嘅話肯定係鬼

邊有丫叉，次次都老吹

出招了 明顯有鬼

夾好左劇本

300

屌你老母永遠唔撚聽人講

屋企要人呀

明 知 做 戲

仲有好多人係現場…………

磚頭：終於可以休息一下

話我割席都係咁話
今日留守既都唔知為乜

返屋企 返屋企

走啦 現場好多口罩都無個

走啦

GO HOME SAFE!!!!!! FIVE LUN D!
GO HOME

現場肯定極多鬼

等睇走唔切比人拉

點知留守果d係咩人
我地全部人要先冷靜先

算啦。睇個勢一定又衝突。唔理有無鬼一定會咁

走啦 唔好落搭丫 唔好中計

仲有近千戀戰撚

肯走未呀

現場朋友快d走，大波警嫂等你砌

返屋企啦，落雨都可以出水炮車架

鬼

何必送頭

全世界 返屋企

屋企要人呀
一齊返屋企啦

一陣黎一齊走

唔係話鬼
但今日講咗係和理非大家乖啦

現場而家叫緊口號: 全世界 返屋止.

大家唔洗咁擔心.

係你啲同事玩丫叉咋

走呀，我要走呀

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

走啦扔撚完未

真心如果唔翻 真係問曬號

屋企要人。

警方管理下屬不力
成班夥記喺金鐘搞搞震都趕唔走

知道大家辛苦曬 但都應該聽大家講的野 否則有機會帶來負面影響

全。世。界。
返。屋。企。

黑警搵到位入了

求下現場既真前線叫人走啦
叫完唔走嗰啲就唔好理
做一次散水撚，可以嗎？

全世界番屋企

現場而家叫緊口號: 全世界 返屋企.

大家唔洗咁擔心, 前線知咩事.

721

快啲走啦，一陣間又俾人老屈啊，乜都屈晒你哋，上次你哋都知道係有鬼㗎啦，再留晏啲同而家走有乜分別姐，下次見啦

走啦 屋企要人

到清場時候，又俾鬼捉幾個

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

個個企定定喺度做咩

要準備清場，又會放TG

夏慤仲有好多人坐喺度唔知做乜

咁你都無計, 只要黑警個劇本上唔到就OK.

有人四圍叫緊

現場有巴打叫人走，D人都唔係好有反應。

走啦屌

返屋企洗腳啦

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

721 811

求下你地返屋企
咪撚再叫人走
你自己走先 以身作則 對方咪跟你走羅

我希望係零

叫左都要郁先有用架 陣間搵兩隻鬼出黎在場冇得走就仆街